360上水

又係口罩就算

有冇聽書？

上水班小朋友，rthk直播緊，你哋360完再中銀，全部得個口罩

推上去警世啦

可唔可以清算360隔離酒樓帶眼鏡個阿姐

佢一直禁個閘，想夾死班細路

360尋晚咪爆過囉